三星手機可以點樣防被迫解鎖

😇😇

有冇人知呀

用Lockdown mode

去setting>lock screen>secure lock setting
>show lockdown option

咁樣長按power制兩秒就可以按lockdown
指紋 face detection都解鎖唔到